朝早搭車好多肥婆都好自私

唔係想歧視肥婆，但我發覺啲肥婆真係好自私
朝早搭車好多人勁逼，但啲肥婆都可以繼續用手頂住你個背脊咁用電話，係完全貼住咁！唔會覺得唔好意思嫁
仲有啲肥婆似住自己大隻死逼爛逼都逼上車，然後成個人貼住我側邊或者後面，未落車就已經令我成身汗，都唔知係佢啲汗定我啲汗

係咪肥婆通常冇咁自覺？定我唔好彩